中大抄襲可能會好似當年李滿全事件咁（Course E事件）

#CU3843
"自從1995年李滿全事件起，鑑於某些老師可於Course E（即課檢）後對劣評學生實施報復行為，學校便決定對課檢採取保密制度，即「老師不得於課檢進行期間在場」和「課檢以不記名方式進行」。此確保課檢以公平形式進行，防止老師干擾課檢。”

所以而家Course E嗰陣啲老師要離開課室

但可以點，而家佢都唔知邊個做，淨係知係local(因為secret po 係廣東話）

其實做下Evaluation 就真係好普遍，依家各學系搞到咁神神祕祕，原來，背後有段故。話說，好耐好耐之前，只有部份學院和學系自行進行課檢，喺直至93-94年度，中大才有了全校性課檢。點知唔搞猶自可，一搞咁惹火，94年就發生了當時受廣泛注目的「李滿全事件」：
第九十三期《中大學生》登了一篇名為「中大部份教師踐踏課檢精神﹗」的文章，指兩位教員妨礙同學以課檢表達對課程及教授教學表現的意見。不久，事主之一的李滿全講師（現為計工系副教授）要求學生報公開該文作者被拒，隨後發律師信聲稱會採取法律行動。九十四期《中大學生》同時刊登了李講師、該文作者及學生報校園版編輯周保松（現為中大政政系教授）的回應。當時的學生會成立了專責小組調查，結果有十五位曾出席該次課檢的同學認為李講師當天的言論有恐嚇成份。其後，課檢制度才規定進行課檢時，教師不能在場。

一於搞大佢啦，既然都做到咁咯

講師可以升到上associate

個lecturer都係想咁啫

從前嘅學生報編輯
變成左中大政政系教授

個lecturer快撚啲手啦

1995

呢個lecturer根本冇料到，得個廢噏，你睇吓人哋李滿全，出埋律師信去告個學生添呀

個lecturer好心就快啲玩大佢啦

話人抄襲嗰個lecturer都做到咁啦，半途而廢好似唔係幾好喎，倒不如索性玩大佢啦，咁就可以好似李滿全咁一下成名㗎喇，佢只差一步

仲要係周保松